大簡又走返去教含大

帶到權健入亞冠就唔教
原來又走返去含大
不過即係終於炒垃圾大菲

佢係咪打算一世教中超

有錢有乜所謂